[求救]有冇人知我部mac咩事

上任何網站都係咁
又load唔到相
是咪中左毒

Wifi完全無問題

裝個mac keeper清一清部機d⼀⼀⼁⼀乛

毒*

佢有pps
咁keeper都幫唔到佢啦

裝嚟做乜

見到pps，又見到迅雷

試下其他browser

係咪咪人 block 咗
好似上邊話兼火試另一個 browser
Check DNS and firewall

我今朝都係咁 但啱啱開返機就無野